{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아늑펜션(신축,감성펜션)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州の居心地ペンションです。 チェックイン時間は15:00で、この時間以前は進入できません。 チェックイン時間までお待ちいただけますので、ご了承ください。 夜10時以降は事前にご連絡ください。 連絡がない場合はNoShowとして処理されます。 チェックアウト時間は最終日の11:00以前です。 チェックアウトの時間を守ってください。 11:00以降に退室される場合、追加料金が発生します。 15:00以降は当日1泊料金が加算され、夏のピークシーズンにはLateチェックアウトができません。 点検時に破損や破損がある場合はおっしゃってください。 台所用品とゴミは整理していただき、退室点検後に発見された毀損は責任を負わなければなりません。 禁煙です。 喫煙する場合、過料100,000ウォンが課されます。 バーベキューのご利用はオプションです。 炭火バーベキューは20,000ウォンで、電気グリルは無料です。 客室の前でバーベキューを楽しむことができ、共用バーベキュー場は先着順です。 感性インディアンテントと2階ヒーリング憩いの場テラスでペンションをお楽しみください。 ウェルカムミネラルウォーター4本とスメグ電気ケトル、スメグトースター機が用意されており、追加の寝具としてはスロートッパーを提供します。 アメニティとしてはブルートゥーススピーカー、ワイングラス、ネスプレッソコーヒーマシンがあり、ネットフリックスのご利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間より前に進入できますか？",
            "answer": "チェックイン時間まで進入することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間まで待つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間までお待ちいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。連絡がない場合はNoShowとして処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は最終日の11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "11:00以降に退室した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "11:00以降に退室される場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "台所用品とゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "台所用品とゴミは整理していただき、退室点検後に発見された毀損は責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙です。喫煙する場合、過料100,000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はオプションですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はオプションです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "客室の前でバーベキューを楽しむことができ、共用バーベキュー場は先着順です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしてはブルートゥーススピーカー、ワイングラス、ネスプレッソコーヒーマシンがあり、ネットフリックスのご利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 456
    }
}